### Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

***
Асинхронні функції - це функції, що повертають проміси. А проміси очікують завершення події (з результатом або помилкою). Асинхронність це послідовність подій, що вимагають часу до отримання результату. Тобто, якщо Сьогоднішнє завдання описати без асинхронності, то від першого запиту ми ще не отримаємо відповіді, як уже відправлений буде наступний запит, і без відповіді від запиту мають відмалюватися дані, яких немає. Тому використовується конструкція async await. в стеку подій очікується виконання першої задачі, і лише після її виконання (видалення зі стеку) починається виконання другої операції...